Win10 2004好Lag，求重灌教學

以前1904 version打2k根本唔會lag，自從windows update去2004 version部電腦就慢左好多小弟重灌左幾次，佢都係自動幫我去返最新version。有無大神可以教點樣downgrade windows version?(無以前iso舊檔)

佢強制我重灌返相同版本

重你老母灌
洗機呀

用 linux

SSD? 中BUG?

手提電腦應該係SSD，點知有無中bug?

RIP

重你個灌，洗機呀

用linux

洗機緊係用火水洗，唔通用廁所水咩

我升唔到2004

大佬A, 我有linux問題問
我有部舊notebook,裝左mint
又無得睇溫度
風扇轉速果啲
可以用咩software

最簡單可以安裝 hardinfo

上網搵msdn ge win10 舊版本iso跟住燒返落usb做clean install 唔洗入key

不過唔知會唔會win update自己送返你上起

要好似小夫咁灌三次先夠乾淨

垃圾